沙治奧·拉莫斯被罰歐聯停兩場

因為上場特登拎黃

uefalona

歐聯又關事
Uefax啦係都

有咩意思，下回合都出局啦

清心水清

真

最衰都係沙拿利

Miss埋下個賽季頭一場點算

歐霸？

未來人

邊停到兩場

最衰都係沙拿

停到下季

自己攞黎柒